【估地方】搭公車坐過站 女把司機砸暈再自行下車

中國黑龍江哈爾濱市一名王姓女子，周二（10日）搭公車時，恍神坐過站，她要求司機開門讓她立刻下車，司機拒絕後，女子當場抓狂，先用皮包把司機砸昏，再自行開公車後門下車逃跑。

目擊者表示，周二上午近11時，女子因為恍神坐過站，而要求司機停下行駛中的128號公車，讓她立刻下車。司機拒絕後，女子覺得受委屈，便和司機吵了起來，她先抽手搶奪司機掛在胸前的工作證，揚言要拍照投訴，司機出手奪回後，女子便抓狂，開始狂打司機的背部，司機沒有理會，繼續開車，結果這樣的舉動，讓女子更加惱羞成怒，她最後拿起皮包，奮力砸向司機的後腦，司機當場暈倒。

警方指，兩人爭執時，已有乘客打電話報警，當司機被敲昏後，公車停在友誼路的一間銀行門前，女子自行打開公車後門，下車後拔腿就跑。只是兩名民警剛好到場，見女子在馬路上狂奔，趕緊追上去，約追了70公尺後，才把女子制伏，帶回調查。（大陸中心／綜合外電報導）

打人女子。 翻攝《東北網》

班乘客見個女人打司機有冇去阻止?
有機會成車人攬炒喎